渡久地vs蛭魔

兩個都好撚似 到底邊個勁啲

渡久地啦
渡久地基本上就一個carry晒
蛭魔冇隊友都幾難贏

大家都係用手上既棋去贏 都係計策型
如果一樣玩同一樣運動會點

渡久地勁太多

蛭魔=戰術+心理
渡久地除左依D 仲有投球技術

蛭魔本史無筆記連渡久地嘅把柄都搵得到

講到蛭魔唔識投球咁

蛭魔可唔可以一個人屈柒對面成隊?

蛭魔D對手全部超級系
唔可以咁比
係我心目中 2個都係一樣LEVEL

又要搵翻掛機睇電視等落雨呢一part

關鍵字：電視 落雨 選手平均分

依part真係睇到好爽
完全玩曬佢老板 同對面教練心理

未睇過渡久地, 有冇LINK 呢下呢PART 有幾神

一直未出現21佢地班新人 蛭魔同栗田都係廢
咁就知邊個勁d

蛭魔嘅智謀只限於球場內
同渡久地冇得比

回憶篇同世界盃，賭poker

我苦練左一年時間，終於快左0.1秒

渡久地係用一個新人既身份挑贏左成個日本球壇喎

兩套漫畫定位唔同 有乜好比

講到渡久地開始受人注目
果場對手係班霸
而頭幾局渡久地失準失左十幾分

因為佢失分就會輸錢畀老闆
而班霸可以刷得分數據
所以佢地都開心到彈起

點知後尾發現好快會有暴雨
而渡久地係專登失咁多分黎DUMP波鐘搏取消球賽
所以班霸開始自製ERROR
希望盡快完局贏波

但BASEBALL係睇數據既運動
要自製ERROR會令防守球員評價下降
所以班霸班投手就倒戈唔理自己教練戰術
希望落雨球賽取消
全隊士氣下降

之後賽會宣佈球賽繼續
但班霸已經冇晒火
所以最後連失十幾分

臨贏果一刻
渡久地挑釁對手教練話佢冇撚用
叫佢棄權
教練答允
根據賽會RULE
最後比賽評9:0
贏比賽之餘老闆都要輸錢

如果一個人屈柒對面隊 咁仲有咩好睇？
加上衝鋒廿一個重心唔只係蛭魔

利申 剩係有睇衝鋒廿一

你應該唔明我講咩

bilibili有動畫版睇
有時間可以睇下 而且唔係好多集
唔熟棒球規則都睇得

其實我覺得又唔exactly係一個carry,前期你可以咁講，不過後期佢都有靠其實人(管平倉井梅域加),雖然佢地都算係渡久地激發出黎
我覺得佢真係最勁果樣係後期將全隊ge精神方面提高到佢同一水平
所以好似最後一場佢唔係到都得

講緊邊個勁Dwor 清

根本睇完one outs唔會識打棒球

on9 講心理戰術一撚定係渡久地
蛭魔根本成日靠隊友
賴地硬 對手超級系

渡久地打冠軍賽果5場波
對手有齊全league最強擊球手同pitcher

衝鋒21 有個種成班人練習既熱血

姪魔開ak都射死渡邊

呢個都可以做point真係大笑咗
講緊邊個勁 你就轉去講有乜好睇
蛭魔都係參考渡久地
剩係有睇21都夠膽講
利申 兩套睇咗不下5次

算啦 蛭魔幾次靠無計靠隊友佢地都收埋晒啦
小學中學雞撚有睇過oneouts咩

呢套差唔多十年前睇完全改變左我對運動漫畫ge睇法
估唔到運動畫都可以咁

主角vs第二主角

我覺得衝鋒21冇一part運用智慧/腦戰部份係可以超越到「dom波鐘」
完全跟住個規則黎做

利申：兩套野都係睇漫畫

???

電視 落雨 選手平均分 dom波鐘

以前四個關鍵字係同一場入面既連鎖

棒球同美式足球邊有得咁比

美式足球幾有腦都唔可以帶住班垃圾贏一班勁人啦

Btw一定係渡久地有腦啲

但我鍾意蛭魔多啲

硬要比 實係渡久地
成套都係講佢一個新手要顛覆腐敗既球壇

蛭魔就有啲友情熱血成長 加上唔係主角

渡久地根本係套漫畫入面係屈機既存在

雖然蛭魔個快左1秒好正，都係見唔到渡久地車尾燈

快咗0.1 快咗1秒佢同瀨那差唔多
雖然果幕幾正
但玩計謀真係渡久地贏

兩種唔同嘅熱血 對勝利唔同嘅睇法同執著
21係傳統熱血
Oneout果種係對勝利同團隊精神另類演繹
Oneout前段啲鬥智好精彩
後段玩L ticket開始真正帶出主旨
21唔洗多講 好多位都好難忘好正
不過後面打黑帝開始有啲悶

講返正題
基本上oneout講到渡久地太屈機
鬥智鬥實力都無得輸 所有野都俾佢玩哂
但我都係鍾意為左快0.1秒嘅努力型多少少

邊撚到有得計,兩套完全唔同
而且就算係蛭魔,佢係嗰邊個世界入面都係接近最撚醒
世界盃篇都講撚到佢嘅計謀同美國最勁嗰個差唔撚多

戇鳩
唔通棒球可以0技術體能咁用腦贏呀

棒球防守可以一個人
美式足球姆幾勁都無可能一個人防守

再者
蛭魔打攻擊位置
度久地打防守位置
無得比~

渡久地唯一輸係第一卷既觸身球

棒球防守點可以一個人

渡久地屈到爆喎

蛭魔撚已經冇野好講 開始講緊點解鍾意蛭魔多啲

佢地都未撚睇過 真係以為渡久地下下3振人咁
渡久地其實接近操控人心 算鳩數啦你地

剩係蛭魔俾人陰過已經唔掂啦

one outs真係好睇過光速21好多
得閒都會重溫下渡久地有幾屈機

真心想知點樣一個人防守
即使PITCHER既波冇人打到
CATCHER一壘接唔到波咪一樣會係咁失分

佢地撚有睇過

吹奏左幾日
渡久地之所以屈機
係因為佢係可以係一個比賽入面
用一種行小路方式去引領球隊贏/得分
仲要有曬分析解釋點解會出現咁既情況
support埋隊友都仲得

你以為我會陰鳩你 我就正常咁投球
睇完會覺得驚嘆同搞笑 但又其實兜得好好

蛭魔對神龍寺個d計謀

但其實渡久地都有d屈機嫁wow
佢雖然只投到直球 但完美控制到回轉數同範圍
咁同瀨那咩都唔得 但跑得快只屈一樣冇分別

邊集,有冇LINK

咁就解釋到點解渡久地咁屈
正常投到150KM/H既投手係唔會投120KM/H既直球
而且投得直球都傾向高迴轉

正正係呢兩個觀念
就令到各大擊球手都打唔中個波

一定係渡久地勁D
加上性格上都係渡久地冷酷D

佢地兩個既意志我都好佩服

漫畫25-33話

最後個個都諗住破解佢，點知佢就唔出場

其實只係好簡單買大細
渡久地直球係好慢 但可以做到高旋同低旋
再加上普通旋轉
當你以為佢掉低旋佢就投高旋
以為高旋就低旋
以為1/2機會 佢就投個正中間普通120km/h直球
而渡久地最強之處 就係捉到你以為下一球係乜
再去陰你
就好似你以為係一二三六點小 不過佢估到你買細就開大比你

落雨鬥犯規呢場真係好撚正

久渡地 最勁
咩人的心理 都捉哂

首先兩樣運動唔同冇得講啦
跟住渡久地又屈到完美不失一壘
咁棒球可以一個人屈到人連得分都冇
仲有咩叫渡久地冇隊友
一開始就有全壘打既老野
一開始對面唔玩暗野講真都幾難輸

渡久地vs秋山好似好d
我已經搵到攻略法

oneout都未睇過果啲好撚打極有限

見到呢個post
即刻追緊oneout
好撚型

又好笑又屈機

渡久地太屈喇，有腦又有球技